{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6953363'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "국민간식 떡볶이 언제나 굿"
    },
    "text": "最もよく見られるトッポッキは餅とコチュジャンで作ったソースが特徴の食べ物だ。 トッポッキは中華料理の酢豚から影響を受けて作られたとも言われている。 トッポッキは辛くて辛い味が特徴だが、コチュジャンと唐辛子粉で作られるソースがその味を作ってくれる。 トッポッキには多様な種類の材料を一緒に入れることもできるが、ソーセージ、かまぼこ、おでん、春雨などがよく使われる。 トッポッキを食べる時は普通タレを一緒に食べ、タレはトッポッキの辛さを加える。 トッポッキは韓国で最も大衆的な屋台料理として愛されており、特に若者の間で人気が高い。 トッポッキは誰でも簡単に作ることができ、家庭でも多く料理される食べ物だ。 トッポッキは中国から来た料理だが、韓国に来てからは韓国人の口に合うようにアレンジされ、大きな人気を集めている。 トッポッキは韓国料理の代表的なメニューの一つで、多くの人が好んで食べる。 材料の種類や味によって多様なバージョンのトッポッキがあるが、基本的に餅とコチュジャンで作ったタレソースが必須だ。 餅のコシのある食感とタレソースのピリ辛さが調和し、一口食べるとその味が忘れられなくなる。 トッポッキは韓国人の間で国民おやつとして認められている料理で、どこでも簡単に見つけることができるメニューである。 韓国ではよく路上でトッポッキを買って食べる姿が見られるが、特に若者がよく訪れる代表的な屋台料理でもある。",
    "QA": [
        {
            "question": "トッポッキはどんな食べ物ですか？",
            "answer": "トッポッキは餅とコチュジャンで作られたソースが特徴の食べ物です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキはどのように作られますか？",
            "answer": "トッポッキは餅とコチュジャンで作られるソースを使い、ソーセージやかまぼこなどを一緒に入れて調理されます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキは辛いですか？",
            "answer": "はい、トッポッキは辛くて辛い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "トッポッキにはどんな材料が使われますか？",
            "answer": "トッポッキにはソーセージ、かまぼこ、おでん、春雨などがよく使われます。"
        },
        {
            "question": "トッポッキを食べる時に一緒に食べるタレは何ですか？",
            "answer": "トッポッキを食べる時には普通タレを一緒に食べます。タレはトッポッキの辛さを加える役割を果たします。"
        },
        {
            "question": "トッポッキはどうして韓国で人気があるのですか？",
            "answer": "トッポッキは韓国で最も大衆的な屋台料理として愛されており、特に若者の間で人気が高いです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキは韓国料理のどのような特徴がありますか？",
            "answer": "トッポッキは餅とコチュジャンで作ったタレソースが必須で、韓国料理の代表的なメニューの一つです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキは日本でも食べられますか？",
            "answer": "はい、トッポッキは日本でも食べられます。韓国料理のレストランや居酒屋などで提供されています。"
        },
        {
            "question": "トッポッキはどんな味わいですか？",
            "answer": "トッポッキは餅のコシのある食感とタレソースのピリ辛さが調和して、一口食べると忘れられない味わいです。"
        },
        {
            "question": "トッポッキは日本のどこで食べることができますか？",
            "answer": "トッポッキは日本の韓国料理のレストランや居酒屋などで食べることができます。特に都市部では比較的簡単に見つけることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 465
    }
}